[辯論] 返part time 會否影響大學成績

我先

正: 會因為少咗時間

反: 安排好時間就得

正: 做得唔好會被人罵 影響心情

自己功課自己做啦

點解讀到大學諗嘢方式都同個中學生差無幾咁